10蚊樓下聖誕禮物 鬥有創意

有無巴絲有好諗頭

用張綠色既10蚊紙剪棵聖誕樹書籤出來

中華牌鉛筆

手機響鈴來留名

甘油條

直接送張十蚊紙

各款銀仔湊夠10蚊

10蚊扭蛋

去街市買十蚊綠豆

上期六合彩飛